（好黑暗）Openrice 好評計 劣評就唔計

今日食完呢間野一肚氣

份量少 服務差 漏單 野食未熟 打爛野 環境嘈

雖然都知Openrice 評分係唔可信，但係佢離譜到d劣評post 左出黎但係唔計，得一個劣評計落去，黑暗到呢

推一次